[公投］真暴動定真罷工

呢個post無和理非呢個選項
請揀一邊

正皮：我願意真暴動

負皮：我願意真罷工

香港人做唔到真暴動
得真罷工可以選擇

both

7AM｛黎明行動｝推到聽朝